食個🍊補充下維他命C 再瞓

訓啦_ _

浮雲哥動作

叫聲浮雲狗未

嗚

食🍊未？

煮麵

加啲橙皮香啲

唔食

苦

冇維他命c了

加啲糖

上帝會保佑我的 愛情總會來的 我在夢中一切都有
可惜現實呀 常常是相反的

飲檸檬茶

已讀

心聲

維他？

如陽光伴我

c+

Weak

唔知醒 🍊

驚？

訓

留名等睇全部唔知醒